"TimeTable" = "课程表";
"GradeP" = "%d年级";
"Grade" = "年级";
"Class" = "班级";
"ClassP" = "%d班";
"Meal" = "餐食";
"ClassSettings" = "年级和班级设置";
"SubjectSelection" = "探究科目选择（高二）";
"ColorPicker" = "当前课程高亮颜色";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Goto School Web" = "前往学校网站";
"Alert Settings" = "通知设置";
"Link" = "链接";
"Settings" = "设置";
"Support" = "支持";
"Supportto" = "联系开发者";
"Alert" = "通知";
"Mon" = "月";
"Tue" = "火";
"Wed" = "水";
"Thu" = "木";
"Fri" = "金";
"Time" = "节次";
"Subject B" = "探究B";
"Subject C" = "探究C";
"Subject D" = "探究D";
"Done" = "设置完成";
"period" = "第%d节";
"Initial Setup" = "初始设置";

"Live Activity" = "实时活动";
"Live Activity Display" = "显示 Live Activity / 动态岛";
"Live Activity Description" = "在动态岛和锁屏上查看当前课程、下节课程和剩余时间";
"Running" = "运行中";
"Start" = "开始";
"Stop" = "停止";
"iOS Version Required" = "仅支持 iOS 18.0 及以上版本";
"Basic Settings" = "基础设置";
"Grade Class Settings" = "年级与班级设置";
"Subject Selection" = "科目选择";
"WiFi Connection" = "连接学校WiFi";
"WiFi Suggestion" = "WiFi建议功能";
"Schedule Cell Color" = "课程表单元格颜色";
"Notification Settings" = "通知设置";
"Class Notification" = "上课提醒";
"PE Notification" = "体育课提醒";
"PE Notification Time" = "体育提醒时间";
"Test Notification" = "通知测试";
"App Info" = "应用信息";
"Version" = "版本";
"App Name" = "应用名称";
"Developer" = "开发者";
"Developer Name" = "30526 진우현";
"School Website" = "学校官网";
"Send Email to Developer" = "发送邮件给开发者";
"Developer Instagram" = "开发者 Instagram";
"Advanced Settings" = "高级设置";
"Confirm" = "确认";
"All Notifications Disabled" = "所有课程提醒将被关闭。确定继续吗？";
"Notification Permission Required" = "需要通知权限。请在设置中启用通知。";
"Data Management" = "数据管理";
"Reset All Settings" = "重置所有设置";
"Export Settings" = "导出设置数据";
"Import Settings" = "导入设置数据";
"Cache Management" = "缓存管理";
"Clear Schedule Cache" = "清除课程表缓存";
"Remove All Notifications" = "移除所有通知";
"Debug Info" = "调试信息";
"Current Schedule Data" = "当前课程表数据";
"Exists" = "存在";
"None" = "无";
"Notification Permission" = "通知权限";
"Allowed" = "已允许";
"Denied" = "已拒绝";
"Live Activity Status" = "实时活动状态";
"Stopped" = "已停止";
"iOS 18+ Required" = "需要 iOS 18+";
"Refresh Notification Permission" = "刷新通知权限状态";
"Live Activity Test" = "实时活动测试";
"Start Live Activity Test" = "开始 Live Activity 测试";
"Stop Live Activity Test" = "停止 Live Activity 测试";
"Check Live Activity Permission" = "检查 Live Activity 权限";
"Reset All Settings Title" = "重置所有设置";
"Reset All Settings Message" = "所有设置将恢复为默认值，此操作无法撤销。";
"Reset" = "重置";
"Settings Data" = "设置数据";
"Copy" = "复制";
"OK" = "确定";
"Settings Data Generated" = "设置数据已生成，请复制以备份。";
"Success" = "成功";
"Import Success Message" = "设置数据导入成功。";
"Failed" = "失败";
"Import Failed Message" = "设置数据导入失败。\n%@";
"Import Settings Data" = "导入设置数据";
"Import Instructions" = "请粘贴通过导出生成的 JSON 数据。";
"JSON Data" = "JSON 数据";
"Cancel" = "取消";
"Import" = "导入";
"Current In Class" = "当前上课：%@";
"Break Time Next" = "课间休息 - 下节课：%@";
"Lunch Time Next" = "午餐时间 - 下节课：%@";
"Pre Class Time" = "上课前 10 分钟 - %@";
"Classroom" = "教室：%@";
"Connect WiFi" = "🔗 连接到 %@ WiFi";
"Current Display" = "当前显示：%d年级%d班 | 通知设置：%d年级%d班";
"Set Notification for This Schedule" = "使用此课程表进行提醒";
"Loading Meal Info" = "正在加载餐饮信息...";
"Meal Loading Failed" = "无法加载餐饮信息：%@";
"Invalid Meal URL" = "餐饮页面 URL 无效。";
"WiFi Connection Result" = "WiFi连接结果";
"Welcome Message" = "欢迎使用 Yangcheon Life！";
"Setup Description" = "我们将进行一些设置以让您的校园生活更加便捷。";
"Select Grade Class" = "请选择您的年级和班级";
"Grade Class Required" = "课程表和通知功能需要此信息";
"Grade X" = "%d年级";
"Class X" = "%d班";
"Notification Setup" = "通知设置";
"Notification Question" = "您想在上课前10分钟收到提醒吗？";
"Receive Class Notifications" = "接收上课提醒";
"Notification Info" = "✓ 每节课开始前10分钟发送通知";
"Settings Later" = "稍后在设置中更改也可以";
"Previous" = "上一步";
"Next" = "下一步";
"Complete" = "完成";
"School WiFi Connection" = "连接学校WiFi";
"Grade X Classroom WiFi" = "%d年级教室WiFi";
"Grade X Class Y" = "%d年级%d班";
"Connect" = "连接";
"Special Room WiFi" = "专用教室 WiFi";
"Location Permission Required" = "需要定位权限";
"Location Permission Description" = "为了连接 WiFi，需要开启定位权限。";
"WiFi Hidden SSID" = "• 学校 WiFi 的 SSID 是隐藏的。";
"Grade SSID Format" = "• %d年级 SSID 格式为 %d-班号（如：%d-5）";
"Password Format" = "• 密码格式为：yangcheon + 年级班级编号";
"Password Example" = "• 例：%d年级5班 → SSID: %d-5, 密码: yangcheon%d05";
"Special Room Info" = "• 专用教室拥有各自的 SSID 和密码";
"Special Room Reference" = "• 请参考上方列表获取各专用教室的 SSID 和密码";
"Info" = "说明";
"Location Permission Required For WiFi" = "WiFi连接需要位置权限。请在设置中允许位置访问。";
